【尋求失物】係小巴跌左銀包

幫朋友po
今日3月25 下午5點左右
搭94號小巴
往石圍角方向

失物：長型銀包 粉紅色 有身分證
3張演唱會飛(有2張係4月5號麥花臣開show)

薄酬

如有拾獲請tg

有幾多錢

條女爆pm啦